[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5395)

銀河盤震撚到仆街

slow

Slow

狗會封即場？

la半場00仲高水過2.5大

主隊個仆街龍

維爾入波未 一世球迷

miami唔係扮架喎 係真係廢

1:1踢黎做乜

西雅圖反cup

仆街碧咸開隊垃圾害人

咸爺0:0

la 對攻都無角 想死

上次睇過幾野 上半唔入 下半收皮

好快0:1

下半大波仲企硬係2.5

銀河10.5細點部署好

頂到啦應該

細角開咩10角初盤

依家有9.5高水大

屌你 想買客ng但無得買

西cup到未？

lafc都00
點賭

西彎入9.5b?

中過幾次伏 唔會再買

斬木no goal

角大已死

10.5大

西雅快反cup

維爾入未

有冇角球大師研究下銀河開唔開到10.5

半和聯....

可唔可以唔好成日都現代戲本 好悶

現代死全家

777777

連C

88888888

屌,3連C...

8.5得1.6就有角 點買

垃圾維爾個場點解互射咁多正都冇一球

依隊垃圾 買佢閪就反底
今日好彩冇即場 買唔到佢反底

屌伐木佬開始刷角

高水9.5B冇轟..

同今朝場紐約城一樣 30射都入唔到一粒 盲人足球？

真 我豬左7k 屌佢現代

屌 岩岩高水買9.5b又暫停

1:1果位巴打記得補飛我唔補了

臭閪斬木佬刷咩角

我買2.5大冇多手買反杯輸多注算好彩

我都係買唔到

賣呀物入未呀屌你個西

#744 上post
留TG THX

維爾入未呀

有冇人買咗8.5s

伐木-3c pls ccc

邁阿密 10角完 10 1 100

入一粒先啦 我唔想輸多注2.5

me

我

Lm補上

Lm

Me

有無CHING知優越分係幾錢計一分

咸爺落場踢未？

一條飛$100=1分

lm

$100

補上

Miami 9.5s力頂

西雅圖屌你快反cup啦

斬木佬唔入比人入啦

碧咸88888c

3連左，好難啊

完全唔知點補

碧咸絕殺！！！

冇即場真on9 買得買角大

La唔會no goal咁惡毒掛

開到9.5s既話我用電鋸割包皮

0:0我食左個波佢 起碼1:1

Goal?

伐木9c

乜野3連

維xxx依隊係咪細波黨

有

我去買波先

斬木封乜

想睇

9，屌

想補飛就3連

0:0ft

La啲翼好廢

國際邁阿密真係角細福音。
死狗會臨時冇即場。
呢兩隊衰野真係舖舖下半場先開始刷。

Miami 9.5s gel

9.5s goal

邁阿密8角完

維爾得半格

9.5s 玩撚完

碧咸0:0 8c ft

你噏乜 我講緊miami

Miami

西木-2
10.5呀

拿xxx真係細波精選
場場都細

買細少少 我個口唔夠大

出波省到手 彈出底線 疑似12m 最尾冇變角

阿密成隊含撚啦
9.5角大都冇又學人0:0FT
同冇開盤有咩分別

斬木點頂

手球都冇12碼

場場10 00

斬木咁都唔駛輸12m

碧咸隊大波剋星

屌你cup未

美職打假未 入2球nba啦

西灣河唔撚係半2全2呀

邊隊

西雅圖禁屌唔入

曼狗都表示屌佢老母 賤種隊黎

好撚守得又唔入得

斬木手球

1:3無問題

屌你西雅圖快手反cup 想死

學完睇盤第一場

下次見到佢買定0:0算

on9 球證食撚左個12m

後補

la 10.5s 決定等8.5b夾個靚角

想跟

Cfu

又買50K

大波大角剋星，所以有高水9.5s真係入得過

如果馬會唔係封即場 我半場實買角大

LAFC 有冇機？

1:1波膽仲有得叫

場場下半秒c

有洛杉磯

我個主和呀

邊埸

靜啦

唔入波真係好痛苦

lafc捨得入波未呀

你gel爆就jer死你

我都係，本來諗住即場補角大

我睇好和 以為主半場勁

一陣就1:2

洛杉機fg

屌你老味西雅狗

木佬10蚊唔補了

la入未

兩隊客快入

入4球ok?

派我就唔講

中

仲有1.8倍睇下洗唔洗驗腦

怕就補啦唔好輸完又心痛

即場超重注
銀河10.5大

馬會做事世界級

邊到有得學？

洛杉磯入呀屌

斬木大3 99％中風盤都無得走

FC LA射咁多腳入未

斬木佬唔好半二全二呀

Lafc咪0:0 唔想食波

學費2000蚊教晒你全套

攻呀 垃圾磯

10C.....

真係好鬼憎1:1

Lafc果場

估：

0:1
1:1
完

Saves 7:0

斬木比幫手win埋得唔得

1:0

Fc la 2.5b已死

LA 1:0

1:0 唔使食波

次次打比都係銀河入先

2.5k包埋含得唔得

銀河gooooaaaallll

笑撚死 一起腳就入

真係1射1中

Lafc真係傻鳩黎

2球大走盤就收貨

1:0 FC正一垃圾

買完客勝就1:0
屌

個龍係咪on9架

馬會銀河fg低水
屌你老母先知黎？

客禁屌唔入 主一腳就入左

半場又唔入

準備nba

買左波未 買左就退錢算

屌 我發覺今日真係一買就封
On9買角大即刻封3連角
一想買大1.5 即刻入

差3球

屌你老母西雅圖 你老母

就黎想屌佢老母
半2全2
一係就半00 全00

仆街墨假

老老豆豆 1.5太低水冇乜心機入手

高水2.5細 想了

又中？

西雅圖入未

美職唔買細

好彩未買

la紅埋

爆角吧

紅牌！

半一上盤is a fking joke

屌仲要紅撚埋

個龍on9

la gg

笑死 第一日賭？

FC輸緊
10.5加注
中緊

走盤收貨

la紅埋細波了

買咗下盤

嘩完全係假波劇本，禁屌唔入，再失波再紅

好彩有波入差d以為要食

FC正傻閪

斬木入呀

假到

銀行點解勁左咁多

2.5大仲開唔開到

垃圾機fc 紅埋 快d比人345

西雅圖快入

美假撚狗
屌妳老母

銀河2.5s上！

封撚完未

笑話黎

主勝1.92咁著數？🤔

兩隊波成日打龍通架啦

屌你個西..咁都要嘔番200出黎..
已經忍左一住..都仲係要輸

今日nyc都0:0擺到明一齊做波

伐木12.5角細 求你冰封

戇鳩波

假咗半場仲要咁開

封左點上呀

我要幫2.5b fast

屌你老母西灣河入未

屌 轉左

比多球走盤快

西雅圖快入啦屌

好彩忍手冇買FCLA
CLS波

今季美假好撚難賭

真賽果任佢開

斬木唔入都同我頂實

斬木

紅左點刷

1:2木

每場比多粒

西雅圖

一開得1.72

終於爆

斬木3.5B，快 !

1:2

屌你老母廢西灣 8

屌你買親果d個龍都咁撚on9既
咁鍾意衝出黎柒俾人笠

斬木屌多球

Lafc 追和未

木goal

閪雅圖同斬木啲賽果年年一樣既？

goooaaal

銀河快手中出對面567

伐木西雅圖冰封角

YERIN 癲能到...

斬木佬走甩左球12m 加埋西雅圖頭先咁斬唔入
唔入咪對家入lol

兩場快goal

炸未
屌妳

斬木3.5/4細力頂

銀河快手456啦，打多個人架

可唔可以俾我中返一次 一次咁多吖

1:2 2:1

買左西雅圖上盤+3.5b
對唔住上盤手足

可以正式戒賭美職
惡賭到

美職3場下盤

3.5 4.5 比我中埋好唔好

支持撐你

真係好撚柒假
上次砍木主場輸三粒
今次作客贏返

又下盤

祝巴打中

屌你老尾 海灣食撚屎汁7左佢啦仆街

伐木狗 屌

爽

兩邊入未

斬木佬

伐木佬

而家學左睇盤買盤算

斬木咪撚再入

跟實

斬木比多球 銀河比多兩球

交學費先

美國半和下盤職業足球聯賽

波特蘭刷角者成功為今日美職開出第一場角大

交換水ok?

lafc果場打假

次次美職都輸錢

4:4既教訓
買反cup先屌你

買左咩

2隊LA都係垃圾呀

好悶 仲未入

我果d毒水

朝早波先係人賭 琴晚歐國聯

真心想學

心0注

真
全撚部美洲波都係輸錢波

最緊要係唔會和

比球十二碼銀河先啦屌你

爽手入波

1:1完大家開心

銀河ng

以後賭朝早波算 夜晚又要捱眼訓又要輸錢

我嗰啲東江水

10場有11場細波 阿婆都識賭

睇黎你個單中左

本身真係好睇好砍木狗個盤
無奈比佢撚左幾場
black list左佢

咁毒

比多c先伐木

中風盤頂住

嘩 啲高水平半下盤開晒

屌你老母斬樹佬
買親你乜都要我輸錢

LAFC對親銀河都係55波但次次讓深盤

細波細角下盤

由琴晚0000開始到依家
狗會開啲角球盤全部細
真係除左呢場

中咁多仲唸呀

斬木絕殺未

今場都係撚 會輸

收錢算

又黎？

疫情下好似有6 7成都係下盤

馬會封果場睇好佢下半有角就唔開

2.5應該都係凍過水

[

對辛辛果場個仆街龍玩野
同上次補時輸兩粒嬲撚到我

咁博

12c

伐木佬玩角球旗了

伐木咪撚刷

狗會好鐘意開角細即場盤

美職比狗賭

咁就會輸9埋

13.5s 比盡你都係比多一個

斬木入多球
銀河入多3球

13

Lafc真係牛河肉便器黎

銀河ng生命注

木真係角大救星

一隊紅左攻唔到，一隊領先唔想攻，點入波

9.5 10.5b 都冇買 買咗12.5s 已死

補幾多？

兩格角都開埋

搶口到

4

混沌重心 斬木ng

唔差在1:3 輸到放棄人生

春蛇又撚

春蛇

LAFC 真係撚死人

好掛住大岩蛇

同埋bill析

Have

買撚左西雅圖入波 斬木佬就入

劇本 銀河吸夠飛LAFC追和

打比 打和

人都去左

頂注13.5s

中左梅毒？

銀河下盤細波細角 希望順利開出

Real

打和未 西雅圖

La個場點呀 唔係細波咁老套呀？

14c

喂
輕鬆

14埋
CLS

有聲

刷乜撚野角

跪求2:2

La3.5s頂住

銀河啲角停到

屌你

14角完

1:2木 14c ft

斬木3.5/4s cashed

戰神卡有效未

LA請你馬上入個3分波

La杯唔杯到

睇個盤似主2

by 睇盤師

YERIN 之力

半4全14

Fc先岩

爽12c

LA真係1c都冇咁絕

Lafc不再正氣

Fc入番粒

佢fc入球細中啦

14咩

勁爽，執豆咁執

銀河+0.5 2.5s 10.5s 8.5s 全部頂實

比多粒走盤快手

紅毛gel

打少個都係得15倍cup
搵狗買

9.5 10.5冇買 輸埋個12.5s

砍木佬 大角救星係真架！！！早知追落去啦，贏得一注 夠食晏

LA大唔到就連食飯錢都無埋

La大波報數及驗腦區

-10

我想問呢.馬會無埋碧咸隊?

屌 咁都唔入

2/2.5輸半都冇 好撚野

Lafc 2.5b慘死

銀河大波24

-10k

4左好耐

幾時開1.5b呀屌

2:0

Goal 2:0

La2.5B

2: 0 goallll

差一球

Goalllllll

Goal

20

糕 快啦 -1

2/2.5輸半

2-0 屌夠4球得唔得

21秒後比左你

入了

2球大走盤

銀河Goal 2:0

2.5s頂實

La不敗了

買得美職預左同玩大細一樣啦 邊有往績捉

快d入啦 屌佢老母

屌那星

半一穿盤

下場

報返6:2既仇未

成個朝早 心靈4場中晒
一買就封咁 最後都中返一注生命注 好彩

我都差一球收錢

頭先場斬木都唔算往績？

銀河重新奪回LA主場

和都唔識
美假真係假

肥到

80前整多球啦

有整數盤好爽

洛杉磯銀河 唔買就咁勁

快手比多球啦

睇lafc要唔要面了..

封咩

大波救星快

差d 3:0

買左3.5b

咪gel啦

直播個比分牌仲寫緊1:0

屌狗會封盤買唔到8.5

買西雅又輸
買寄ng又秒輸
痴撚線
一朝又輸3k唉唔撚玩了

封完未

快手入波

唔要差d

我買大喎 gel乜鳩?

開始爆角細同入球細

8埋 屌

Fc入返球啦

^

水左個朋友買10.5s 可唔可以唔好爆
唔想害人

75分鐘 美假正式開始

lafc改名做盲人足球隊算啦

比多球來啦，等開飯架

2.5/3大
派錢

同我頂住

比多球大家開心

入未

比多2粒ok?

8.5S點頂呀大佬

FCLA ng

叫緊

仲差1300先回血琴晚被masterG燈到一頸血

Ok

仆街 10.5針

99999

大波24

9.5細頂撚住啊

刷乜撚角

又爆角
CL7S

9埋 癲撚到 6分鐘4角

2球大快手

尾場全角大

為角大而生的聯賽

快閪d入啦

跟咗一敏 而家投降輸一半得唔得……

引你繼續買角大 而家就停c
撚狗咁撚

10。5細搭緊lift上ifc

入多球

十分鐘夠唔夠入多2粒

投降 唔玩啦

同路屌

咩撚野西雅圖

刷角就入埋波啦

唉
針30k
輸一鳩樣

入波呀洛杉磯

一黎就刷4隻
賭你老母西咩

入波大家開心

3粒

銀河呢到閪野 人地紅左就456佢啦
仲係到妹妹下

8.5s針

我屌你老母一敏
本身真係輕鬆收錢
依家又要準備心臟病發

365可唔可以有返聲 冇聲好冇癮

仆街 刷乜撚

仲唔報仇 垃圾

係大波黨最愛

屌你老母銀河空哂都唔攻
猜返後

一敏神燈力

銀河猜到完埸ok?

仲有咩即場好買

刷多2c

入波未阿

La 12c pls

唔想走盤

真心 打多個仲妹 一係刷角 一係刷入波

銀河唔係唔報仇下，入爆佢啦，之前佢咁樣數9你

黎多2c

聽到想射精

銀河唔入比人杯啦

你老母買無入球算

原來一敏買左8.5
唔撚怪得

2.5大開唔岀

比多兩粒

針

真係冇入球

當初比佢嚇死

而家好掛住佢

Fc輸兩球紅左就咪刷啦

之後到銀河紅
開個2:2 2:3

2球走盤針

大家開心ok?

12m未

大家開心

9.5b 10.5s

898

銀河咪撚拎波

唔似想入波

8.5b就停

半大派錢抽未

3:0

買角細真係on9仔
鳩買一輸2餐outback

3:0！

30

攬下先

2.5b goalllll

賤種隊 買無入球就入

3：0

糕

入多粒俾我2.5/3全格ok?

客隊面子波有没有

大波黨！

差1球？

仆你個街入緊大波

使唔使入得咁靚

倒掛都入埋

炸未

仆街了 3.5s針

2.5/3 goal

同路齊羊

棒打落水狗

仲有兩球呀 打比仲唔炒到你仆街

客隊唔要面

gooooooal

我個2.5/3差一球全格 幫嗌？

係咪炸

9.5s點頂

倒掛鳩勾

可以 比多3球黎

One more one more

我買2球大 收足錢

入緊主ng

6:2報仇 差3:2

中啦羽田b

2/2.5 me

咁大貪

紅咗個龍門？

其實卡路士韋拿點解仲唔踢？

美職要入左波3分鐘之後先可以慶祝架

NBA呀

最緊要你中

派我未

dllm齊贏盡ok?

黎多2個..

再追3.5/4大

主3rd ng

可唔可以俾多2c我

One more goal

傷左

角呢

有無人派

Ok齊贏 比多粒

俾多6隻角ok?

填返半大數咋 下次贏先派醫神

你同master g 勁到

9.5細 集氣

快啲半0全4!

收息買麥當勞

依期大波黨好旺

ok 一齊贏多d

頂撚住

贏9蚊買乜撚

是

疫情嚴重 為左屋企人著想

我同你同路有得輸咩

儲埋有29蚊

中ing la gel

倒掛入 輸服

爽到

ok

10角啦好唔好

3.5/4上啊

比多粒啦

祝入球456

得返20蚊

有紅牌有倒掛 一陣入多球12碼

攞返粒面子球

我了

無入球1.28 堅冇了

刷佢老母角

三球完啦 好冇

又扮 我知你買咩

456下場啦

比多粒大家開心

買咩

補時10分鐘未

-6c

半2全3 半0全3

半0全6

琴日好多2球完

2.5大收錢

唔會再買銀河妹妹波

現代

大波救星 ho ball

你都幾貪心

點解你咁準 啱啱爆

1隻角啦好嗎

美職篤波膽中哂，仲要好多下盤全部運氣注
出嚟派返啲
10 1 100

中楣

我買親大波都1:1

算佢地兩隊仆街啦

Memee

主ng有成5.2 買10蚊玩下

個fd聽左我講買la fc 重傷
一有rc 就出事

4：0！！！

明尼蘇達聯vs皇家鹽湖城

單刀中楣

派都唔要

銀河單刀中楣

屌你單刀中眉 我個主ng呀

大個仔啦

根本就唔想入

邊個

屌你老母銀河單刀中眉
柏禾

補幾丫 求1隻角

現代對家拎紅牌前我仲補多飛下一球主

3:1

有冇奇蹟

1G2C

-2C

是但一邊入多球啦冇撚用

垃圾現代

我本來想買多野反杯 差d出事

想針

比多球未

中楣。。

12.5S力頂

一敏癲到啱啱好爆8.5

我出左啦

補幾耐？

柏禾斷腳未

2.5即場唔買 買左客next goal all in
笑撚死 屌你老母成個月贏得7注

9c就停

3:0 冰實啊

絕殺入波啦

其實美職真係好劇本

好過輸

2.5重傷

補幾多

屌你我有波就賭 你計下輸幾撚多啦

唔好預佢567架嘛

球證今場冇買4:0

入夠了

一敏真係好癲

可能3:1

完！

3:1炸

sor get錯你嬴緊7注

半細全大 撚半大

球證咁都吹

一敏根本有張大注角大冇貼出黎
係你地成日以為佢輸錢

有麥當當食

咩炸

差1000回血 今晚最後一戰！

比假希望我

係

Yerin休息 仲有無大佬教路

一敏買咩

Lm補上
針死左

敏蛇又中...

佢10.5s重注左啦

今朝玩得好開心 訓晏教各位see u tonight

8.5細 岩岩好9角

YERIN 勁能到

8.5s

挽留yerin

爆完一敏就停

今晚有u21

yerin入球大細專家

TG

銀河

冇即場知點買

後補我

var

又中

好過賭

係咪認錯人 我唔係黑單喎

賤種又爆角 唉 輸到仆街

勁準

一敏唔po gif

買左10000 3.5s 好彩球證吹左唔入

準備抽

抽左果個唔出現

重抽算

點買？想要上盤同大波

我補上

美職羊幾多

波台手足

岩架啦

$100 呢幾日輸到頭都歪 冇左你我地全部勁針 唔係講笑

巴打你係咁派

係咁贏

你出飛我願食

留ig

又係佢 唔係度重抽 認真

tg

講真 路都針到包哂頭

我都想follow

美職報數區

+550

+700

本多終勝 唔驚驚

威啦

+3000

個個都正數

一個朝早已經-1k點部署好啊

你地幫完馬會打工未

笑你老母賴屎

今朝啲美職咁正氣 做狗差過曬

夏蛇又撚我

6分鐘爆4隻就收工

Allin 白俄羅斯對家

唔撚見左mg
係咪輸撚死左啦

咁多位波台手足我屌哂你地老母

好嬲呀派比你老母爆完我就停

美職仲惡賭過日假

阻我十連屌你

無波賭想死

屌你西雅圖半主慘死

係我面前誠實啲得啦 派幾多比我

但係馬會場場針

琴日到而家波未撚中過

外/外仔買波

係咪有8+6玩

電話玩唔玩到？
玩到既想開

死撚左去邊

哈殺c-1

唔溝我？

咁咪好 一係你就贏一係就唔好賭✌🏿

係 本身輸少左 今日要輸番夠皮

吊 3x1斷一 帕拉成隊空難啦

講經咩成個星期10幾條斷1都未講野

我funson黎架傻子

我係頭g王分身

Gay到 唔吹住 做緊野

有冇清有今日LoL韓仔心水

KT

Can i join gay party?

0245 波100%

我不了 你地gay住先

哈薩克

波蘭係唔係繼續無利雲度夫斯基？

近況好西喎

ys

身上剩返$150 最後一注 輸晒A1見

A1睇到你戒賭?

抵啦屌你老母反手

Master今晚買咩

哈薩馬會死都唔轉平半高水比你買

哈薩羸硬?

哈薩之前換完個識波既教頭之後
成隊波升左lv

a1邊有咗易上

挪威有啲機

殺狗咪可以上

我會係背到紋 光復香港 反清復明

驚已報

唔報死全家

有無大蛇清泉今晚國假聯賽點買好

我有朋友想戒賭

再見了👋

Po撚曬飛點樣反手

6k

我反手特登倒自己米㗎 今晚我自己賭自己玩算

講出嚟分享吓

叫咗你
而家隻手正唔返

條艇家星星爐都摺咪,著草？！

屌你老母啦又話重心町田？

我中一場 唔得？ Yerin都唔係場場輸啦

知錯了

呢句真

Tg艇好多都收唒皮

Master g 私人醒你哈薩克角大

我淨係會講哈薩克

尋晚華師高半和俾你整死咗啦

錢都無 點紋阿

但你走去買琉球呢

信多我一次啦 哈薩克角大。 唔中搵我

因為我之後見到yerin買 諗住佢會燈

尋找手心的太陽

哈殺-1@5.7

報唔報你全家都死撚哂 死剩種

信多一次

生命作賭注sir d frd

好驚驚

你估開唔開到三格

sick ball

巴打係咪針太多好躁？試下學大岩蛇 心平氣和先可以贏錢

已跟

歐國聯係咪好多細波

殺狗咪殺狗 夠膽就拉我 我賤命一條

一半半
提子，鬥牛勇士 同 戰鬥民族 先大波完

得喇得喇 屌你老母啦

Good afternoon!!

車左六千落去

又收返張紅卡 睇黎今年輸唔少

平手都唔買直插-1咁有信心？

佢個計法係咪唔同左
上一季我紅 睇分係差一半多D先銀
今季收銀卡

或者可能真係輸多左

成日覺得睇佢個分唔準 我應該都差一半

sorry sir

賭畜牲多分啲 你係咪玩馬仔多？

2揀一都輸我屌你老母

好少買馬 買得都係幾百蚊

波係比我地呢班畜牲賭.....

14隻畜牲vs23隻

疫情困起屋企賭下賭下唔覺

我都應該上金

各位點睇哈薩克果場同U21果場？

有冇尋日個頭份比較下

星星收數都要係個爐收 好肉酸

體訊速遞：（足球）捷克職員中招全軍撤換

係走星星數咋下

邊計到23個

好似收到客錢就爆人id
條走數狗

唔敢走星星數了
驚俾人知我撚樣

兩腳假波畜牲

幾準呀都

睇VAR果個

from del acc?
個acc收左皮？

收到錢 就爆人資料
佢個爐收返啦

唔係喎，睇清楚係咪蘋果出錯定點啲數據全部錯撚哂既...人哋贏點解變輸，買200又變輸1000

Cls 都係現金最穩陣

應該關個人品事

搵全黑蛇最穩陣

唔倒最穩陣

依到岀tg群會唔會比人封

有時手痕想倒錢

今晚意粉定荷蘭

荷蘭叻

我白金

eason咁都忍得？快還拖

再見

我好純潔

怕佢頂唔住 比次機會佢算

咁都忍得 屎都食得啦

鬧交未

係囉 好撚悶呀

波po24

930復活

幾搞笑 我個fd入左曹操到話想donate比佢地踢左

屌你唔係日日贏21 8+6咩

51歲警長涉詐騙遮仔會60萬貸款兼賭外圍馬 遭廉署起訴

唔係仲忍下話
我開盤 黑單讓Eason 半一 0.9

1